這場比賽在ESPN和NBC電視臺播出，成為有線電視歷史上收視率最高的高爾夫賽事，也是30年來網絡電視收視率最高的高爾夫賽事。 泰格·伍茲曾經在一條斷腿上擊敗了羅科。 他現在說:不要數老虎出局|肖恩格雷戈裡| 2021年2月26日 
 在這個最好的可調節桌子的頂部，定製一個簡單的平板，或添加抽屜，櫥櫃，架子，一個掛鉤掛你的耳機和附件，以保持你的電纜的秩序。 最好的可調節辦公桌:站立或坐著兩用辦公傢俱 
 例如，它可能會阻止消費者繼續使用基本的有線電視或Showtime頻道。 對ViacomCBS來說，派拉蒙+的另一個挑戰是:如何在追求新收入的同時留住舊資金 
 我以為我能滑過鋼索，但當我的滑雪板邊緣碰到第一個鋼索時，我摔倒了。 克里斯·範·魯汶，2021年2月25日|戶外在線 
 泰勒·佩裡、《每日秀》主持人特雷弗·諾亞的新節目以及熱門有線電視節目《黃石公園》的前傳也在籌備之中，因為它是一個新的真人秀節目和All Access現有的新聞和體育節目。 與派拉蒙Plus合作，ViacomCBS在流媒體戰爭中配備了新武器Steven Zeitchik, 2021年2月25日 
 幾乎所有的電視網和有線新聞頻道都表示，他們也不會播放這些漫畫。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 我和一位專家交談過，他說物理上它只需要一根20美元的電纜。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 但話說回來，這個節目從來都不只是它最初的初衷，對右翼有線電視評論員的拙劣模仿。 真相的終結:史蒂芬·科爾伯特的崇高結局|諾埃爾·默裡| 2014年12月19日|每日野獸 
 哈特電氣有限責任公司是一家總部設在伊利諾斯州的電器元件和H.I.電纜的製造商。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 對於有線電視網HBO來說，HBOGo已經取得了巨大的成功，他們將開始將該服務作為獨立選項提供。 狂看劇是新的親密時間|每日野獸| 2014年12月10日|每日野獸 
 我清楚地聽到壁櫥的蓋子上有一種聲音，像電纜發出的聲音，以及電纜穿過圓環時發出的刺耳聲。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 他嘲笑他們的愚蠢，自己上了船，命令他的人帶上一根結實的纜繩。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 第二份電報引用了我昨晚的電報，我在電報中請求通知東騎兵。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他的電報我們兩人都沒有得到迴音; 相反，他被告知有兩艘敵方潛艇正準備來訪問我們。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在採取這一措施之前，西班牙當局剛剛通過電報向馬德里報告了事實真相。 菲律賓群島，約翰·福爾曼